{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 물소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能ですが、ペットができない店もあります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴入室は可能ですが、一部のペンションでは受け入れていない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。イベントや付帯施設の提供は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動するのですか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内に何が含まれていますか？",
            "answer": "利用案内には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 422
    }
}